懷疑pr公司入侵cctai

同一樣野開咁多個post
係到霸佔晒空間
係咪又當手足condom

冇人推行動post

運動已完

同我推上國際線

推
時事台淪陷啦
世界末日啦
平時係其他台點玩我都扮睇唔到
估唔到依家咁過分

係，popo 關我咩事

【國際戰線合作】平野鈴子呼籲支持麻雀妹「我係香港人」計劃 [緊急!]

Pr公司入侵時事台！
正式宣布時事台進入緊急狀態

樓主咪pr公司老闆 拉

頭先睇都嚇一跳
成版都係同一單新聞

Pr公司一貫作風
想洗走晒d有用po

分化撚 block

睇睇下都似

耶佬表示關注

推依個

mark 低

開20鳩幾個post都唔知做乜 你話3萬中哂就開香檳姐

推

狗中招多人開po 先正常

光復連登

係時候改善下個風氣

霸晒d位
你都係pr公司？

無人推？

自推十連 1/10

2/10

3/10

4/10

不嬲cctai惡晒架啦
睇女post上熱門大罪過篤灰

你係咪想輸？

最後
光復香港
時代革命

5/10

屌你

Poor jj donated

屌晒pr公司老母
熱門4個post都1樣

樓豬 起下你底都知咩事

得閒出少兩個膠PO啦

拉

係cctai惡晒
同一樣野開十個po又無問題

係咪想輸

pr公司打到黎

無人記得天崎坐監我屌哂你地老母

一直都有
不過哩單咁正能量多人貼啫

不如你講下呢排有乜行動post，真係從來未見過

都

又多一件 賊喊捉辭

拉

以後新聞有講又冇討論價值既post要負評
出現白（肺）警唔需要開post,睇到新聞就3萬thx啦

摘低晒班pr名 block 晒

咸濕post就唔比人開
狗po開十個都得

再係咁場運動會完

哦
你死啦
你咁講，班反熱門撚會咬撚死你

連登式民主

召喚連仔

睇咗未

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

其實點睇都係熱門撚周鳩圍咬人先
自己撩鳩人

即刻負評我
永遠理性分析討論就無人入

5分鐘我要推上熱門煲大佢！

問你一句睇咗未都好嬲

睇過幾次喇

無話唔認同你

無唔認同但咬撚死你

乜都pr公司

你都覺得係呢

你幾時變左反熱門撚？
根本無人針對你

成個POST都係班狂出膠PO既人

正常人有咁得閒上黎鳩UP ? 就算有都唔方正常得去邊

我無話我係「反熱門撚」笑緊你句嘢

討論區就係上黎比人鳩up架啦

終於知個問題喺邊？

有人明我

起底樓主洗POST狗
BLOCK

惡到係感情台開po都唔比

CCTAI = 正常人
其他台開POST = PR公司

正常人邊會咁多時間9up
係咁把炮起底不如check埋時間睇吓邊啲人次次有行動仲得閒出post獻計
淨係識話開膠post就係pr
唔會諗吓啲5毛都開好多時事post

冷氣軍師mon live師就當係寶
出開去既手足開下鳩po就係五毛

Mon live好辛苦架

班5毛想用狗中肺炎洗走行動post

大把人照返工又唔見佢哋出街屌人返工
一路用連登做喘息地發癲嘅人開鳩post就變咗pr5毛
屈撚到

真有ptsd抑鬱個d
9up放鬆下又比人罵
On99

咁得閒上黎覆post 一定係PR公司啦

邊有咁撚多PR
根本其實係咁

熱門內容好重要，大家唔會反對呢樣野
時事台班人對熱門有膠post批鬥私怨post不滿，而事實的確係唔少呢D.

雖然出發點本身無乜野，但慢慢矯枉過正，態度惡劣地批判其他人，屌人開post又盛。原本可以接受既出發點，都比人感覺極度專制

然後開膠post批鬥私怨色情post班人就反叛心理，你越係屌我，我越係要更加開post推上熱門表示不滿。

越多呢D post上熱門，時事台就越不滿，屌得再勁D，惡性循環不停loop

其實一路都唔明點解要限制人開咩post
同埋有自選台功能可以過濾

你估我無入過時事台認真討論咩
一有睇法意見唔同就係五毛mon po sir
傾條撚咩

叫佢哋睇熟個熱門準則先屌啦
惡到cctai有不滿就可以亂9咁屌其他台
唔見佢哋屌鳩連尼住唔聽民意改變上熱門條件？唔敢屌依隻大5毛就亂屈人

有自選台唔用 有得set預設主頁又唔用
cctai本身自己有熱門就唔撳

一個台佔7成熱門版面
仲有乜野好屌
依家係惡撚到你係其他台開po
都要限制你 入黎屈你

仲要未上熱門已經屌定先嗰吓惡

似

下下都叫人起底 屈五毛
通街都係處都叫人唔好舉美國國旗啦
唔通我話佢共諜咩

蓋清

cctai咬cctai

意見唔同觀點唔同
就係五毛狗分化撚
傾條撚咩
出番去開其他po又屈你pr

講得cctai都係波台狗, block

好喇到你唔9up認真討論 理性分析下又起晒鋼 一唔啱聽又分化撚又剩
個個post入到去推推推上熱門 完

一直話唔好批鬥自己人
限制人出咩po 屈人地係5毛pr公司 狗
就唔撚係批鬥

佢哋嘅自己人係佢哋叫做乜就跟住做嘅人

因為從來無當過比人屈果個都係手足同路人黎

核彈 推

係
偽黃都偽黃 唔屌得
開膠po就係對家搞事

樓煮或成最大condom

一齊推啦

唔好搞事

終於判左刑 上連登放鬆下比人瘋狂狙擊

拉

唉唔記得不推文 拉

cctai 叫得咁既柒名9成9係D 幾歲就黎香港 既支那仔/03 後既腥港人

傻鳩腥港賤畜

未完，我仲係到，全民運動

一早已經入侵咗
明明cctai 清係自由戰士，捍衛言論自由
依家居然唔俾其他人既post上熱門

push